覺不覺d散步撚好鐘意行單車徑？

仲要專撚登行正中間擋尻住條路 勁想車撚死佢

+

去踩單車個陣特別多
明明隔離條行人唔夠闊又無人行

逼開佢係廢撚時撞花我架車